諗住21歲就結婚 你問我答

我而家讀緊大學 諗住瞞著父母21歲就同男朋友結婚

咁早結嚟做咩

已經plan好將來 一齊喺澳洲讀master 順便定居

Gay

互唅？

支持你地

訓撚醒未

多謝你

大家志向唔同姐

錢？

21歲有咩撚咁特別 問你地做過幾次愛？

唔好咁啦ching

已經儲夠基本生活 去到澳洲再搵工返

無數次啦

中出左未

有plan還有plan

你話瞞住父母 要瞞到幾時？
瞞一世？

你估下

我地心意已決 父母都鍾意對方 應該唔會反對

咁瞞乜鳩

咁唔洗瞞啦

我條女21歲，準備後日求婚

如果係醫療科master都可能有機會留到既，如果唔係你等讀完之後返香港啦

我係澳洲居民

廚房有幾大